根本係蘋果on9 唔識分聲明同回應 俾TVB fake到

我仔細睇完

覺得依個離事實最近

其實蘋果係拎住依個網傳嘅聲明問tvb，係咪由佢發

tvb發言人指沒有發過此聲明，蘋果記者問到有關聲明內容是真是假，企業傳訊部表示內容屬實，更回覆：「因最近經濟情況及政治事件，少數個別廣告客戶希望押後其宣傳計劃，或基於種種因素需調動廣告時間。本台會視乎個別情況作出處理，對公司業務並無重大影響。

再睇返文滙率先引述tvb向環時查詢嘅回應

明顯係有網民同將回應內容，同tvb 設計咗個聲明嘅樣式 。 咁依個聲明唔係由tvb發，佢當然大條道理話無發此聲明。但係個回應就絕對係屬實。

聲明同回應，文字遊戲。 最重要係tvb認咗內容屬實，即係無 炒 車！